大鑊！民意逆轉咗好多人支持唔回應五大訴求！

點解？因為你哋成日打錯字呀！

係五大訴求，缺一不可！
唔係五大訴求，決一不可呀！

錯其他字都話蒜狗掃，
呢粒字一錯成個意思掉轉晒呀！

討論錯
文宣錯
行動post都錯

貼堂傷感情
應承我，今日開始留意番好冇？

我哋識得笑殘體字求其
識得笑黑狗唔讀書
對自己都要有要求先得㗎！

光復香港
時代革命

假標題撚永block

盡block標題黨

同我一樣成2000幾會員No，都叫老屎忽，點解你咁戇鳩嘅

提醒你不推文

Sor，忘記咗

Jm9

可唔可以唔好做標題黨

拉